普通門診 收費最便宜

知唔知邊區睇普通門診既收費？
家吓好多門診都加到300蚊 仲系得三日藥

系你老母
Show Blocked User - SK2忠粉

睇醫生都要搵間最平 ?
洗唔洗咁慳
btw 系你老母

政府，完

系你老母

藥房配藥囉

3舊水係基本啦